\section{Arquitectura Moodle}

L'Arquitectura Moodle (en format paper)
ha estat la que més ha agradat,
ja que semblava la més fàcil de totes.
\\

Vam haver de dedicar moltes hores a la investigació
per poder entendre millor les limitacions
del Moodle.
Totes les limitacions
amb que ens hem trobat
han estat
a causa del desconeixement
sobre aquesta tecnologia.

\input{120-diseny/3.1-xAPI}
\input{120-diseny/3.2-moodle}
